論如何在社會上開掛/金手指

讀多D書啦, 別無他法
咩話你話成功需父幹係開掛例子?錯, 咪又係要讀書

logic
功能 找到目標() {}
功能 多讀() {}
功能 收工() {
return this.資產
}

private 功能 嘆世界() {}

肌肉佬會講
職前先修 做地盤仲有前途

下半段毒撚到出煙

The function '嘆世界' is declared but never used.

扑老闆娘/俾老闆扑

remove unused function 好過啦